聖誕Party交換禮物應該送咩好？

100蚊以內嘅禮物
求意見

去千色睇下
有好多都100以下 都幾實用

condom

我屌 呢個正

不過送到黎聖誕都過左

唔怕 我屋企仲有iphone盒

perfect池
可以完美犯罪

掂曬 ching ho ball

超高質聖誕綠帽，只此一家💚
賣家只求打和！
超抵聖誕頭飾，人人必備！
適合成人及小朋友
$30/個 $50/2個 $100/5個

TG:Mroh2

年經
原條叉燒，一公斤米，幾箱營多

送舊沙磚貼張一百蚊係面，再用花紙包好

買二百蚊襪，送一百蚊左腳

買個檸檬去啦

猴頭菇

Condom+m巾